[
    {
        "question": "Berada pada tahap manakah saat ibu menerima peran dan mencoba menyesuaikan diri terhadap perubahan terhadap peran yang terjadi selama kehamilan?",
        "choice1": "Antisipasi",
        "choice2": "Honeymoon",
        "choice3": "Stabil",
        "choice4": "Perjanjian",
        "answer": "Honeymoon"
    },
    {
        "question": "Ibu dapat melihat penampilan dalam peran termasuk dalam tahap...",
        "choice1": "Antisipasi",
        "choice2": "Honeymoon",
        "choice3": "Stabil",
        "choice4": "Perjanjian",
        "answer": "Stabil"
    },
    {
        "question": "Perubahan psikologis ibu hamil trimester I adalah...",
        "choice1": "Menuntut perhatian dan cinta",
        "choice2": "Setiap perubahan yang terjadi akan selalu menjadi pusat perhatian",
        "choice3": "Menerima kehamilannya",
        "choice4": "Libido meningkat",
        "answer": "Setiap perubahan yang terjadi akan selalu menjadi pusat perhatian"
    },
    {
        "question": "Perubahan psikologis ibu hamil trimester II adalah...",
        "choice1": "Menuntut perhatian dan cinta",
        "choice2": "Setiap perubahan yang terjadi akan selalu menjadi pusat perhatian",
        "choice3": "Libido menurun",
        "choice4": "Merasa kehilangan perhatian",
        "answer": "Menuntut perhatian dan cinta"
    },
    {
        "question": "Perubahan psikologis ibu hamil trimester III adalah...",
        "choice1": "Libido meningkat",
        "choice2": "Merasa sedih karena akan kehilangan bayinya",
        "choice3": "Menerima kehamilannya",
        "choice4": "Menuntut perhatian dan cinta",
        "answer": "Merasa sedih karena akan kehilangan bayinya"
    },
    {
        "question": "Perubahan psikologis ayah pada kehamilan trimester I adalah...",
        "choice1": "Sering bingung terhadap perubahan istrinya",
        "choice2": "Merasa nyaman dengan melihat anaknya di USG",
        "choice3": "Persiapan yang nyata",
        "choice4": "Khawatir tentang pembagian peran",
        "answer": "Sering bingung terhadap perubahan istrinya"
    },
    {
        "question": "Perubahan psikologis ayah pada kehamilan trimester II adalah...",
        "choice1": "Memberitahu keluarga dan teman",
        "choice2": "Merasa nyaman dengan melihat anaknya di USG",
        "choice3": "Persiapan yang nyata",
        "choice4": "Timbul rasa takut",
        "answer": "Merasa nyaman dengan melihat anaknya di USG"
    },
    {
        "question": "Denyut jantung janin merupakan tanda ... kehamilan.",
        "choice1": "Pasti",
        "choice2": "Tidak pasti",
        "choice3": "Dugaan hamil",
        "choice4": "Diagnosis banding",
        "answer": "Pasti"
    },
    {
        "question": "Jawaban di bawah ini yang termasuk tanda pasti hamil adalah...",
        "choice1": "Rahim membesar",
        "choice2": "Tanda hegar",
        "choice3": "DJJ",
        "choice4": "Tanda chadwick",
        "answer": "DJJ"
    },
    {
        "question": "Braxton Hicks merupakan tanda ... kehamilan.",
        "choice1": "Pasti",
        "choice2": "Tidak pasti",
        "choice3": "Dugaan hamil",
        "choice4": "Diagnosis banding",
        "answer": "Dugaan hamil"
    },
    {
        "question": "Tes HCG positif merupakan tanda ... kehamilan",
        "choice1": "Pasti",
        "choice2": "Tidak pasti",
        "choice3": "Dugaan hamil",
        "choice4": "Diagnosis banding",
        "answer": "Dugaan hamil"
    },
    {
        "question": "Jika kita menyatakan janin dalam keadaan lintang, berarti hal tersebut adalah...",
        "choice1": "Sinus atau letak",
        "choice2": "Habitus atau sikap",
        "choice3": "Posisi",
        "choice4": "Presentasi",
        "answer": "Sinus atau letak"
    }
]